畢生再願記起 快活谷馬場

畢生再願記起 快活谷馬場
響啤酒園飲啤食大碌腸
坐響包廂 睇住莫雷拉贏騎師王
包你贏錢 唔係奇想
活力小狗是撚樣
俾潘頓鞭到直路斷腳 望住人收韁

求改

唔同教會

畢生再願記起 fire wood谷媽唱
香啤周怨淫啤食戴碌唱
錯向包廂 梯著莫囡瀨¥茄肆旺
包喱¥千 嗯係冀箱
wood礫蕭夠是㨢央
悲潘頓變度直路團腳 芒朱茵收韁

¥

笑到

邊間教會

馬會

肯定係錦光堂教友

屌，喺街忍得好辛苦